有無3X歲的單身男士？入嚟

1. 點解你三十幾歲都冇女？條件差／要求高／剛散左？
2. 你搵女有咩要求？

幫幾年後既我答住先

1) 條件差
2)樣過合格線,性格好

而家已經答，會唔會悲左少少

其實覺得香港男男女女都好易搵伴侶，唔明點解咁多人單身

1. 柒
2.無

點撚樣 日講夜講